\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 6\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Informationspaket löschen \\
	\textbf{Ziel} & Ein Informationspaket wird vom Server entfernt \\
	\textbf{Vorbedingung} & Das Informationspaket wurde bereits angelegt. 
	\serverConnectionNecessary \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Das Informationspaket wurde vom Server
	gelöscht.\\
	\textbf{Akteur} & Benutzer, Server \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Der Benutzer wählt ein Informationspaket aus und betätigt die
							  Schaltfläche zum Löschen.
							  \item Die Löschanfrage wird an den Server gesendet. 
							  \item Der Server bestätigt die Löschung.
							  \item Eine entsprechende Meldung wird auf dem Bildschirm ausgegeben.
							\end{enumerate}
							\\
\end{tabular}